有無人去灣仔寵物展？

有咩內容 有咩買

同問 平飛都好

30$ 咋喎

係咪嘟晶片就得

係咪一定要安心出行先入得

要去就唔好畀隻狗落地
好污糟
去完返黎屙餐死又要睇醫生
無下次

又唔會特別平 又唔覺有咩買
趁墟

都係果d狗糧食者

30蚊入埸費都貴啦
直接去代理d鋪買好過

下次無執來食咯大佬

污糟

係

張床好靚，我去到得返抓柱

唔係喎，有電子form填

吓!!你幾點去，我琴日430排隊拎嘅

咁我唔知

去唔去好

多唔唔多人？排幾耐入場？

今日最後一日 多人多寵物到頭暈

用電子form就入得 唔洗安心出行
同埋d賣家好好心教你邊隻糧比較岩主人
係好多人
同埋好多狗

多人到chi sin

好多狗狗被人踩中

根本帶寵物去嗰啲都要睇醫生，講緊個主人，要睇腦科
咁細個咁多人
人行都唔舒服啦
仲要帶寵物去，有啲仲要帶貓